頭先翻工差啲後門失守

今朝起身飲咗杯水飲咗杯橙汁 上到地鐵都冇事 到出咗閘準備行翻公司嗰陣 突然間就開始好急屎 咁我諗住冇事嘅 忍到翻公司先講 點知一路行 開始越來越急 落樓梯嘅時候已經感覺到啲屎係個屎忽到dun下dun下 落完樓梯仲要行一大段路 路途上冇廁所 要忍到公司先有得痾 行嘅過程中已經好辛苦 開始係到胡思亂想 諗緊如果瀨屎點算 期間好幾次感覺啲屎就好似古時打仗啲方陣兵咁 排撚好曬隊就開始沖 一嘢撞落去軟弱嘅城牆上 而城牆嘅另一邊就係一大班老弱婦孺 等緊救世主嘅救贖 再行多陣 屌真係頂唔緊 心入面已經諗緊邊段路少人行 可以痾咗佢 但心中又諗起連登巴打教落 呢個時候除咗可以放啲氣出嚟之外 就只係一場意志嘅對決 我堅守住道德嘅底線 決定向公司咗兩步 呢個動作簡直係呢場戰事嘅轉捩點 啲屎係跑步嘅過程中 屎中間嘅氣已經所剩無幾 有如巨人立於城牆之外 準備一腳就踢開城門 呢個時候嘅我就好似艾倫咁 已經嚇到面青口脣白 只能慢慢行 後來我終於堅忍到公司前最後一條馬路 我軟弱嘅雙腳不停抖顫 我後門嘅城門已經打開 一班巨人已經慢慢行人城牆 我聽住紅綠燈有節奏嘅聲 就有如城中人民嘅哀號一樣 呢個時候 終於都到綠燈啦 我爆發小宇宙 不再理會城中慘況 只求盡快將呢班巨人趕出去 我跑到公司廁所 門都未開我已經解緊條褲 一坐低 後門有如萬馬奔騰一樣 嗰一刻 我個屎忽仲係空中 我睇得到啲屎已經比我忍成一舊屎彈 就好似三代火影條柒頭嗰土龍彈之術咁 中間一啲空氣都冇 一大團屎就咁跌向廁所

點知痾唔中 有少少癡住係個廁板到 宜家一路抺 一路打緊呢段文

Too long didn’t read